請問 MCL d 戲飛仲可唔可以 add 落 ios wallet?

見過有人話已經唔得？有冇人確認一下？ thx.